歐洲exchange整visa一問

之後個sem去芬蘭exchange
整緊visa
但如果無來回機票係咪都會成功申請同入到境?
我見有D人無買來回機票會比人盤問 可能有機會入唔到
因為驚係果邊賴死唔走
但我諗住買單程去左先 之後先plan幾時返黎
回程果張諗住之後先買
咁樣會唔會唔比我入?

通常冇事㗎喎
你有文件證明你個exchange幾時完㗎嘛
入境嗰陣你又有visa喺身
唔洗擔心太多